2019倚天屠龍記 (27) TVB 星期一至五8:30pm 金庸劇透慎入

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

迷若報到

新post敏黨留名

其實張無忌基本上冇將佢老母嘅說話擺喺心上

敏黨

全劇終?

要食女 不了

依套嘢大陸應該都好揼本拍

soso

小丸子幾時先死
把聲好唔夾

Suso

小淫賊

Soso講緊自己

終於搶到

終於唔洗見到個譚仔3哥標題

好撚慘呀

素素一早講自己暗算三哥使唔使死？

原來幾感動
但係見到翠山個閪樣

所以睇正派睇到好炆

等多幾集佢行山行大過先

靚到傻

埃落對到

陳晚係幾好笑既

敏敏都好正

寡婦死左

無鬚版，都係以前的日子最好

西華子條女最正

當初應該留喺冰火島唔好返嚟
放個打靶仔返中原誤人一生

屌左咁多個月, 張狗終於死全家la ~~~~

母親

suso

條友捉張無忌只係想請佢食雞脾?

張無忌又蠢又不孝
真係睇撚到眼火爆

重暖吖，唔好晒

娘

冇張生算咩全家

流咗滴馬尿

直播冚家鏟

無忌日日吸張真人內巧
實勁啦

名門正派係金庸入面係最撚討厭

呢集開始5集都好好睇

劇透慎入

唸起之後無忌仲要比周芷若同宋青書夾埋陷害搞到墮崖就好想咸

玄冥神掌

巧

仲頂得住 繼續

因為佢老母都係靚女，所以唔聽佢講

嬲兩個廢老逃避問題自殺

終於發啦個掌

佢唔交代成世比人煩住

幾時先拍套劇張無忌大個咗去復仇嘅版本

芷若做小龍女都ok

打無忌嗰個係？

有個石人教九陽

Suso 點死?

張三豐學到少少九陽都咁勁

訓左佢老公到 就死左 唔明

我若萬歲

好似甘道夫

好慘呀呢幕 老豆老母都死哂
癡線 點會扔低個仔去死
個仔點算

張三丰

拮左自己一刀

自隊

成昆(一定係)

偷偷地 插咗把刀入自己個肚

拮左入去

天冇絕人之路

3分1啦

童子功

有個鏡頭係用劍自插再訓左老公到

何方妖孽

金庸作品係咪都係武俠小說？

譚炳文真係世界級

仆街少林

有一個鏡頭影住

真係有D MK

Ching重睇啦你 有把刀插係佢心口

唔係點見到火工頭陀學到九陽神功啊

武當咁多仔
每人比d精陽氣佢都有排唔死

睇左兩次自刎個幕，都覺得好sad

珍

放咗把劍對住咗素素個肚 插死咗

全部主角都無老豆老母

叫你記住班人，你就逐個去救：何太沖金銀蛇毒、救滅絕、光明頂幫七傷拳個阿伯療傷、萬安寺救哂咁多派嘅人。好似叫你認住d人係去報恩咁，屌你係叫你報仇㗎。

越靚嘅越信唔過，你就將義父下落話比朱九真聽、靈蛇島又信哂周芷若。

素素真係比你激到嘔血。

應該唔止
無色得其高（因三人中武功最高並與其本身武功印證），郭襄得其博（因家學淵博，所學甚廣），張君寶得傳承最多，加上當時武功全無根基，所學反而最精純

教小丸子打飛機出火仲好啦

張三豐同郭襄咪都學到少少九陽神功??

韋小寶有

每人三份一口訣

鶴筆翁

如果張無忌同楊過性格掉轉就好

倚天的神醫係咪胡青牛

石破天驚拳有

yes

殷素素經典對白居然冇咗

仲要深造左成百年

明明寫完楊過依個邪邪地既角色
之後又變返做左膠教主

佢又無講錯 你真係唔報仇

張三丰咁勁
但連無忌都救唔到

之後個part做得幾好
見武當7俠圍住個靚仔轉

寶寶不哭

幫翠山傳宗接代

洪七公

做乜又無事

純陽無極功

芷若出場未

發覺金庸universe西域武林係最強
其次係中原周邊外邦
最廢反而係中原武林

六弟雖然on9, 但呢度同無忌玩幾好

對個仔太殘忍

下集出

好彩有人教左識字先
唔係邊識九陽神功

班師兄弟真係好好

段譽老豆

教哂 D 溝女技術俾無忌

江南七廢

今集仲有冇大陸g睇？

小無忌

無忌幾得意其實

大愛左膠

武當七俠變哂小丑

呢到好感人

無忌 童年點都好過 楊過

唔怪得大個比女撚

倚天無宿敵又真係一個敗筆
所以射鵰比較好睇，郭靖對楊康

成班變曬湊仔公

無忌幾時會好返

好波

佢係張三豐定甘道夫

過兒>>>>>>>>>>>>>>張狗

雲體風身

無忌細個咁得意

大個咁on9

係手

如果我係張無忌一定仇恨呢個世界

張三豐真係好廢

睇以套野
好懷念以前玩呢隻game

道德經

甘道

之後咪又係郁d就唔信無忌

好返哂要有排
等周伯先

張無忌係負碌王 d功夫搵上門比佢

有排

武當五俠咋

Rap talk道德經

譚道德

得2版

係囉
神雕同倚天一樣

楊過 同 無忌都太屈

咁細個就識九陽

最仆街就係黃容郭靖

好得意

譚炳文寶刀未老

P圖P到

細個都on9
義父冇死 義父冇死

楊過斷左手先屈到人

無忌童年算係咁啦
咁多人錫

張三丰心諗：你咪撚背呀，阻住我瞓覺

其實張三豐夠唔夠成昆打？

金毛獅王都唔夠成昆打

楊過有金輪國師同黃蓉

本來全武林都係宿敵，仲有玄冥二老呢兩件其實要殺。

邊有 光明頂相認即刻護住無忌
燒寺其他人唔信又係佢地即刻跳

呢隻game過左幾年 出左隻真倚天
但唔係回合制 但總算完整

黃蓉做老母之後好似由IQ180變做IQ-180

滅晒班仆街門

奇遇黎講佢都算最屈

反觀宋青書
好難怪佢咁憎張狗

佢單手都差唔多天下第一

張無忌，你個打把仔

點會唔夠...

九陽vs九陰其實可以寫好d

應該芷若要天才級1年去到無忌level

根本係，呢個世界成千上萬嘅馬騮，偏偏就比佢撞倒果隻

唔夠 成昆仲勁過張無忌

但係縱觀成套神雕
古墓派武功其實唔勁, 係針對全真教
有少少惟快不破嘅影子, 但係後期已經唔多夠打

所以佢都咁大愛

張三豐係設定天花版
但唔出手

神鵰好d 楊過一直都係越級打怪
無忌一出返黎就開外掛

撚左楊過同小龍女幾獲wo

玄冥二老其實比六大門派高一個層次

又係我在大都等你

但到莫聲谷死智商又即時下降

電視版改廢左，
原著係捉住左玄冥其中一個，只係素素自殺，佢乘亂走。
果掌係一早打左。

睇果下嬲完講下就話姐
而家仲拎出黎講
正路一個細路都get唔到啦下哇

郭靖都係最後先死老母

記得佢個穴道系統
好on9

btw卡左係藥谷個關好耐

溝唔到芷苦都算
仲要冇女埋身

楊過淨係睇佢同義父已經完爆張狗同佢義父啦

成昆真係穩勝義父喎

係

倚天收尾有D趕收工
中段就好撚悶

一眼就睇出楊過同小龍女有古惑，郭靖唔死得算好命

玉女素心劍法係bug黎
a級打ss級都贏

古墓 D招因為冇人見過

所以好多人覺得勁

姓郭嗰啲全部都要死

因為武當會用盡奶力保佢 同埋表面上對細路出手都有負名門正派
重點係信左soso 姐係少林都知屠龍刀

我仲記得 唔識合竹針
跟住其他好易過

最後打完宋青書就完 個刻呆撚左

楊過次次打交都有內傷

光明頂同武當被人打之後就唔好睇

無忌已經死全家
六大派仲難為佢, 我係張三豐一拳一件

宋青書從小性格都仆街啦

金庸其實好勁
佢應該係想帶出有心有好報
就係張狗既性格 先會造就佢顛峰
你係2019年睇梗係覺得唔太岩
而家個社會變晒
你用返60-80年代既心境去睇
係好配合

爭孫仔撫養權

靈蛇島都幾好
好似查案片咁

好彩中間有敏敏

接住劈劍同刀就好睇

過兒練完武都好多波折
唔係斷手就內傷緊

你地識幫佢解毒咩

咪又係爭刀

楊過發揮到黯然可以幾掌秒16年後金輪
真係cls 個時金輪應該係5絕之上

有邊個可以打得過張三豐？

鷹王有撚內力保無忌條命

最-6一定係郭靖,, 識左蓉兒就咩都識哂

單係自創武功已經屈機

爭仔

野王又出場

咪成班以為佢殺咗莫七叔

黃衣得唔得

舅仔，外公

比3哥見到野王
內訌先

佢有上帝視角咪唔會咁虧待過仔囉

你唔諗下佢老豆做低咗佢老公五個師父
又想殺死自己
又屈自己同老豆

過仔又唔係一出世就喺度
自己又見過西毒，識蛤蟆功

西毒當年咪又係郭黃嘅天敵

正常一個老母都唔會放心一個咁嘅人掛

係 所以係靠條女頂住

咁重要嘅事都冇同個細路夾定口供，父母責任更大

嗰次係超水準發揮
後尾有提佢同小龍女一齊返之後唔夠黯然銷魂打唔返嗰個水準

個6弟有d似tbb某個2打6

太快la
無lala 撞到架船, 原來上面咁多敵人

正路佢地落地, 再行上武當都仲有大把時間

agger 如果佢真係報復世界既話
佢應該一早死左

我全都要

扮暈

兩個個款，一睇就知係壞人

好得意冇記

梗係跟張三豐啦 跟呀公有撚野學咩

大過咗又咪咁煩膠

小丸子都幾識扮野

同神鵰郭靖一樣
如果下下出佢哋就冇嘢寫

本小說寫完幾十年

天鷹教班人點救無忌

仲以為個個去睇avg冇人睇tvb

但係古墓派後人一出來就KO左周芷若

飄船果陣大把時間
你真係當冰火島長洲咩

學埋舅父一齊玩雀

玩囉
小朋友最愛
係無忌on99

白眉: 咁你教埋我九陽，我咪可以幫無忌

咪寫咗慎入囉

其實玄冥神掌個設定都幾屈

星期六先睇

周芷若速成肯定唔勁

黃衫女玩九陰真經
玉女心經條毛都見唔到

寒冰武功一向勁

係呢度劇透下先

樹葉ko周芷若

黃衫女集百家大成wo, 佢已經唔算古墓派la

真愛

4大法王 成昆 玄冥2佬 實力點分

純陽無極功 金庸ONLINE 都算勁

要叫夢遺大師吮毒先得

咁張三豐咪廢咗？

素素

其實係，睇咗射鵰就會好明點解黃蓉咁對過兒

玄冥神掌係咪只要打唔識九陽嘅人就無敵？

我都未睇

冇記好得意
大個仲可愛

黃衣女d武功應該都係bug
楊過本身識既都係最頂級既

人地日日係古墓唔出街又有寒玉床

鷹王都愛孫心切

劇透會比人打到見血

出到個張三豐都好難廢得去邊

姑姑同過兒學咁多咁雜
古墓派個啲都唔重要啦

石破天仲勁

玄冥神掌好似重勁過九陰白骨爪

打低過佢內力既人, 唔係會反彈比自己

九陽 三四成都咁勁

射鵰都係啦
而家睇就不合時宜啦

發現倚天所有人都係悲劇黎

一百歲老人帶個細路仔遠足

應該離開島之前講定啦，咁重要，而且係幾乎肯定會發生嘅事

呢條橋,好連戲

仲掛著郭襄

好似爺爺帶住個孫子

剛剛先撚完和尚，方丈好小氣

成百歲仲要行山

一定勁過

寫左劇透架麻

我覺得有出街
史紅石同佢好似幾frd

兩老S
成昆A+
四王B+～A

令狐沖由頭傷到落尾

張君寶
郭襄

楊冪

其實呢段講故仔, 可以拍埋覺遠同郭襄出黎la

輕功識飛怕咩

笑傲連城笑而不語

爺爺加小丸子

黑社會少林寺又出場

本身張三丰都係一個奇才黎淨係睇學得仲熟過班和尚

係爺爺咩

就咁睇都唔知邊個帶邊個

小丸子:爺爺!
爺爺:小丸子!

我有老公

乜版

借嘢不了

想當年一出場真係正到痴線

個樣好似聞到屎咁

直接飛上去會唔會快啲 張三豐輕功而家應該天下無雙

假設李生唔見左一半身家，咁你覺得佢重係唔係有錢人

張三豐郭襄

全套九陰 如果楊過後期領悟埋木劍鏡界教埋比後人
黃衣女應該仲勁過無忌

00 後？

仲拍？後面咪cut得仲多？

完全明白

最正郭襄 沒有之一

咁撚fit

兩老邊有s

方丈咁撚小氣借條鳩毛咩

件廢老咁好打是但啦

係咪p圖

直接問少林拎易筋經練啦 仲九咩陽 得番3分1

如果太師父一開始係帶張無忌去終南山學九陰真經,故事會變成點?

練太極拳功效

黃曉明 同 劉亦菲 都未睇過???

當年楊幂 做郭襄真係J 到命都冇

睇幾套神鵰，未見過真勁靚既郭襄。可能呢個角色係太過後先出場，cast唔到靚女

情侶黎？

我覺得14神雕都幾好

估唔到2佬仲勁過大boss

少林=香港警察 越後期就越似黑社會
咩人都收

芷若蠢姐
睇下賤哥哥同蓉兒學
學一年多啲就五絕level

唔係本身就勁過咩

當年以為劉亦菲已經係最靚
點知殺出個郭襄

小龍包

樣ok, 但楊冪係SS級

九陽神功賣晒啦，而家葵花寶典做緊特價，送多本辟邪劍法

楊逍咩級

兵

兵與觀音

無辦法，呢個社會好人只會比人恰

根本九陰已經可以同九陽打和 剩係加埋五絕絕學玄鐵劍木劍是但一樣都已經勁過張無忌

劉亦菲 真係最似小龍女

二老同苦大師同樣受到汝陽王敬重，應該不相上下

套野除左小龍女，其他女都正

暗戀左郭襄100年

本身就勁過

三渡應該都有S

易筋經比唔比得上九陽真經

小龍包果套ok
任何女角同小龍女比都會靚左一個次元

郭襄咩級，好似咩都學啲咁，但又係一派掌門人。

我寧願日日係寒冰床，同黃衫女練功

宇宙最強石破天

天下武功真係出少林？

郭襄鍾意完楊過之後就做道姑 你話呢

小說黃衣女寫太少判斷唔到
無忌對個個都苦戰無參考價值

兩老聯手張狗都要惡戰喎
成套嘢對手係兩個最好打

佢係special case,廢人級

成昆 S
玄冥廢老 A+

A~A+

成昆作為幕後大魔王唔係太多時間show off武功，佢強在計謀一等一

個設定應該比唔上
少林派應該有人識易x經
但未聽聞勁過主角

垃圾少林

二使應該略高於四王

佢見楊過個樣同佢老豆十足十就自動投射晒佢老豆D野落去
根本無比過機會楊過
細細個就針到佢大

死快啲

小東邪

d和尚勁似黑社會

唔撚識你喎

方丈

點解滅絕師太吾係光頭？

成班和尚欺善怕惡

睇樣就知班和尚冇個好人

少林真係好小器，仲係到阿彌陀佛

光頭你會唔會睇

死和尚 小氣到

少林 點會SHARE俾你

方丈班友真係好小器

下 前幾集能尻滅絕好型喎

易筋經主要唔係用黎打嘅
當日游坦之學完 由粒蕃薯變到有啲料
中左冰毒 慢慢就咩事都冇
仲可以接到喬峰幾掌都唔死 所以易筋經都係好勁

張真人都低聲下氣
死和尚

好小氣

踏平少林寺啦阿真人

少林賤到仆街

少林易筋同九陽五五波喎

無忌個拳頭仔好得意

第一次睇
小說都冇睇過
睇到眼濕濕

佢有心都應該得

血洗少林啦張真人

無忌

少林攔鳩住人起門口
武當都俾埋你入大廳

無忌有骨氣

無忌細個幾有性格

大個真係打撚死佢地la

趙敏殺得好!

好撚賤

反觀掃地僧化解兩家仇怨

和尚A: 喂!你兩個邊撚度㗎，踩入我地陀地
張三丰: 武當派張三丰
和尚B: 係咪响流朵?

少林班仆街，出家人都唔救人

咁算唔算

仆你個街

大個唔見佢咁有骨氣

少林三渡？

張真人好得意

班和尚全套嘢除咗光頭同啲衫之外做啲嘢邊忽似和尚

大個有女咩仇都唔記得

單對單 佢地同苦大師應該平手 苦大師點都唔會s啦

少林係咪最勁？天下武功出少林

空智空性最仆街

詐攰

少林班禿驢正狗閪嚟

扮老

其實惠英紅真係好撚似

呢度咪係射雕去搵一燈大師果條路

掃地神僧有出喺倚屠？

大愛是這樣練成的

少林喎

九陽各得3份1都已經做到一派之主
全套應該勁過易筋經

又嘈又煩

少林真係金庸入面最仆街既門派

殷離講得好
小張無忌一早死撚左, 得返張大教主

血洗少林

張無忌又唔係淨係得九陽
而且倚天完個時張都係得23歲，23歲嘅張無忌一定可以吊打23歲嘅楊過

想睇佢打9班光頭狗

好有霸氣

尼姑黎

個女斬完人地隻手仲要護住佢
唔好講咩放唔放心啦 根本就是非不分

明明郭靖講過無數次要當楊過係佢地個仔 條八婆由細排斥佢到大

張真人

全真教去左邊

去到笑傲求住你學

係好似
周海媚完全唔係呢type

無 少林真係越後越仆街，仲越黎越廢

比我係女都中意小無忌

大無忌真係狗也不屌, 中意楊左使好過

兩家人唔夠打咋
你拎件垃圾出黎死撚左啦

好好睇的
有冇睇之前射鵰

天龍慕容同蕭家

華山不出 誰與爭峰

抵比右使滅門

夠惡
周海媚那埋口臉都唔得

啲和尚啲樣好淫邪

游坦之學完可以頂到喬峰幾掌唔死
仲要冇曬冰毒 學到都可以做到一派之主

冇
一本都冇
一套戲都冇

黃蓉從來唔係講道理嘅人

咁你要睇下天龍喇

其實真係驚
好老道，你要考較我們來著，我空性可不懼你。少林寺中千百名和尚一擁而上，你也未必就能把少林寺給挑了。

笑死 on9真人

下集係咪到崑侖仙境奇遇九陽真經？

殷離就識揀

張三豐係咪鐘意郭襄？

好心痛張真人係咁過啲功力俾無忌

呢套嘢好似無見過無忌用乾坤大挪移

少林鐵頭功同大力金剛腿一野搞掂張真人

張真人一把年紀 玩下figure都俾你串

係

周海媚剩係識蹬眼

之後就俾蒙古剷平左

都未至於 笑傲果時都幾好
雖則都禁錮左任盈盈 但都想佢改好
最後都放左佢

下星期

點解唔去峨眉

有無人同時學左易筋同洗髓?

究竟點解咁正嘅小無忌會變成咁on9嘅大無忌

佢做乜？？？！

打拳羅漢
郭襄以前送過打拳羅漢比張君寶

佢大撚把貨仔

南海神尼

走去邊？？！

都未學醫 遇乜鬼九陽真經啊

？？？

張三丰自己都勁
領悟到絕世武功嘅

睇下峨嵋嗰邊

離家出走

全書最聰明女人

以前果隻識郁

On9無忌去邊

芷若

搵個地方等死

病發咪死

好生性

周芷若

做乜野個細佬?

其實無忌性格發展成咁真係好受張三豐影響

周芷若???

除衫攬住比溫暖啦

有得解嘅咩 有啲人細個可愛 大個變柒頭都有啦

學完仲有不悔呢

咁黃蓉唔教佢武 都有教佢文嘅
未算話好差

識打拳的羅漢，
當年無色襌師都送了一個給郭襄...
君寶仲記到依家。

咪就係
不嬲賤哥哥大晒
其次到仔女同阿爹

想屌

點解啲劇情怪怪地咁

佢鍾意個羅漢係因為郭襄以前送過俾佢？

學左九陽，性格都變埋大愛

無忌係冇實戰經驗所以成日柒

之後5集佢都搵緊葬身之地

上網聽人講真人會想要個打拳羅漢
係因為當初郭襄有買過比佢

咁細過就有女埋身

兩老單獨同范遙應該A+，三渡單獨有S，一齊就SSS+，張無忌一個就SSS~SSS+

芷若bb終於出

去左溝女

咁細個就溝女

無忌塊面好多肉

小芷若

我知 所以唔明點解有人會道理幫黃蓉洗白白

死偽毒

唔洗溝 自動送上門

真正老毒物

主角 威能

搵苑瓊丹拍仲好啦

後尾會唔會見返張真人

咁細個就咁狗公，真係三歲定八十

細個芷若真係好善良

上屋企

吾怪得離開張真人，去左溝女

下星期大未？

你睇下周芷若細個幾咁好

做愛了

咁細個已經帶佬返屋企

未學九陰都OK

任何人都最愛自己家人，以家人為先都好合理

邊有邊快 仲要去學醫

怪就怪滅絕

周芷若都係善良既
不過之後受滅絕影響

做都未有精射啦

扮暈抽水

M底

武俠世家
以武功行先 你教佢讀書寫字
根本就賤

唔應該去峨嵋

點解世上有咁完美既女仔

紀錄片果段其實我覺得好正好靚
點解套劇咁撚虎頭蛇尾

hana

小演員係最正

仲有中無忌

楊過多實戰經驗

最後一打二都廢咗佢地武功，仲要順便幫趙周驅寒毒

d 細路好好戲

無論係大陸定台灣d人叫無忌做張狗唔係冇道理
老母叫佢唔好做既野就做足
自己發誓要做既野咩都冇做到

陽過咁撚柒慘
有八成都係呢個西女人搞出黎

呢個張三豐做得最神似

中無忌

邊關事
佢去到蝴蝶谷嗰陣都仲係硬頸仔一個
大個見返周芷若之後就開始扮型

本身小丸子係自己走左去咩

只可以講黃蓉咁對楊過，係符合黃蓉自己個性格。

如果張無忌娶左佢就冇事啦

摧堅神爪唔同半桶水既九陰白骨爪

仲有大伏魔拳法可以同黯然銷魂掌對招

若芷

跟撚住常遇春常大哥又係戇鳩
後尾走去群鳩埋豬老四班撚屌

有冇人答下我後尾無忌會唔會見返張真人

痴撚線

咁細個就溝死女

我最喜歡小無忌

芷若下集喊, 慘慘豬

但唔會廢咗嫁咩

我好鍾意張無忌喎

少林係三部曲真係廢，係射雕前比火工頭陀打死幾個高僧之後封山，江湖上提都冇提起過，天下五絕同少林冇關係，後尾一個何足道上山都嚇死半個少林，係學左三分一九陽之後先開山入世，仲要同個後起之秀武當平起平坐

挑撥離間喎

張真人：去溝女吾預我，衰仔

老處女害人不淺

不悔快啲出 就可以見到楊逍啦

中無屁好正喎

痴線 同悟飯一定要打一樣
其實讀書識字有咩問題
當然一個武俠小說讀書好怪
但正常黎講 教佢讀書冇咩問題wo

好好睇依套

張真人結局都未死

周芷若：倘若我問心有愧呢

戈陣已經黑化左
事業心更重

唔怪得李連傑版咁邪惡
有個洪金寶張三丰

光明頂之後真係好差

就係佢搞到我以前以為晨勃處男專利

無忌喺冰火島成日鳩喊

狗公係咁

中無忌除左大個應該係靚仔之外
戲無小咁好

會 下集已經見番

中無忌要帶不悔去搵老豆

做乜撚嘢變2個同居，改到劇情亂七八糟

點解少林無出名過九陽神功？

如果留喺武當應該一早同無忌結婚

係大都等你對我講粗口

咁你唔可以錯過下集，小無忌露點

呢套係倚天改編

芷若出場咁樣擴展真係好睇過原著

好感人
不悔妹妹點解會唔沉

我正式宣佈, 芷若世界第一

無忌重逢張真人係一個重要場口，情節化用咗莊子典故

到光明頂都仲好好睇
唔知點解出左我敏之後啲劇情描述急轉直下
又想黑我敏

條條女都話似佢娘親，話同姝兒周芷若成婚又唔算數

黃衫女真係有練齊啲嘢嘅應該全書最勁

書入面係點離開武當

FBI

中無忌好似神7個細路仔

下集無大人係身體, 自己溝女, 開始入戲

大個之後返去報仇 係張三豐面前威威

小演員都好好戲

得啲細路同敏敏好戲 其他都不過不失咁

好靚仔

俾機會佢獨擔大旗

睇完avengers

班死和尚通常都唔係學黎打人
仲要少林大把絕技佢地學
學完又要睇經書化番佢 學唔到九陽唔出奇

楊逍先最正

呢套小演員好掂
06神鵰搵個肥仔做楊過

邊係呀
首先怪郭靖唔識諗帶佢上全真教
再嚟怪丘處機掛住醫佢師兄唔理楊過俾人恰
都未到黃蓉啦
而且黃蓉冇睇錯楊過, 楊過知道自己老豆點死之後真係諗過殺敦靖

個仔屌屌揈老母老竇都係一鳩樣，一個唔該兩個自殺逃避問題丟低個仆街仔同爛坑俾同門師父師兄弟執手尾

屌你老母

人地定情信物黎

郭襄呀

呢套嘢啲畫面好過2014神鵰好撚多

倚天班光頭佬同笑傲真係兩回事了
明明只係差80年
倚天個啲mean到

係郭靖身邊耳濡目染都係保家衛國上戰場殺敵
你去教佢讀書之後話冇問題
咁實係楊過衰啦

死變態佬婆

嗰啲白癡和尚唔去藏經閣睇書，係覺遠日日睇先發現有九陽。

其實我覺得佢親身感受完差朱九真啲計謀仲可以信人真係好唔合理

楊過後期都自己講多謝黃蓉教佢讀書寫字

請劇透

武功難練
四大神僧每人都只係識一樣絕技

五絕武功差一陽指齊哂
仲有黯然九陰

不了

去睇小說啦屌你老母

羅漢打拳郭襄送比張君寶嫁

九陽都係無色大師攞返黎

幾時有話楊過衰 只係文武是但教一邊姐
防佢有異心之餘又唔係唔教佢野
你話由佢天生天養就話有問題姐
唔係下下都要咁黑白下ma

張三丰為左郭襄做左成世毒撚

隻game 叫咩名

好似寫落佛經，擺明啲和尚日日掛住開片，冇人睇佛經

佢真係死八婆嚟
睇 神鵰睇到火滾

少林方丈同過兒friend黎

所以先叫自己曾阿牛

少林係咪難民收害所
七十二絕技好多都係假托達摩之名

Btw, 老母老竇死得咁易理都唔理個仔明顯張狗只係中出happy 完既副產品

毒撚面臨武林浩劫先捨得叫人送返俾少林 日日攞嚟J

係柯震惡要迫佢走，郭靖想留佢都唔得啦

我想自貼了

健力氏紀錄大全如果有最年老處男，一定係佢

識字，起碼楊過識睇斷腸崖d字，同念十年生死兩茫茫

俾乾坤大挪移撚到一棟都冇

其實d人普遍接受武功愈到後期愈廢，就佐證到點解張無忌咁屈機，佢直播學咗南宋時期流傳既九陽真經，當中經文無損，比武當少林娥眉都齊，屈係正常

有睇埋天龍就知要學成一種絕技係幾咁煩
學完對身體又有害 之後又要睇相應經書化解
最勁最老果啲都係學得幾招 邊有咁易學中九陽
加埋佢地又要念經又剩

成日幻想楊過食左黃蓉

天龍嗰班正常啲
可惜遇著外星人

但係郭靖好揀唔揀揀全真教
仲諗住人地有親, 其實係人地心入面條刺
幾廿歲人都唔化嘅

九陰同蛤蟆都唔係學哂
仲有降龍18

降龍十八係唔係老金入面最勁既外功

蠢到仆街
真係dum過仔去七公度仲好啲

佢老豆除左死都無第2條路可以行啦, 一死可以解決武當危機同埋無人知義父下落, 再者都無面目見3哥, 兩夫婦就立過誓要生死與共, 5哥死左佢都唔會獨活

丘處機玩足到楊家3代

我想自貼我想自貼我想自貼我想自貼我想自貼我想自貼我想自貼我想自貼我想自貼我想自貼我想自貼我想自貼我想自貼我想自貼我想自貼我想自貼我想自貼我想自貼我想自貼我想自貼

比小無相功撚
好彩有掃地僧少林先無咁柒

佢點知啲細嘅咁小氣

根本最煩就係條死盲佬 又廢又多多事實

七公睬你都on9，佢唔送去全真教應該都冇乜地方啱，仲要全真教其實算勁，係相對啲主角個堆廢啲

fax 七子咁撚廢
學黎把撚

用小無相功推動可以學曬咁多招咁濟 好難講嘅

果果時期全真教仲有無人係度??

其實幾慘
都有十幾個玄字輩，算幾好揪
偏偏嗰個年代你唔識十幾套根本冇用

神鵰射鵰差得個廿年啫

素素呀！！！！！ 嗚嗚嗚

話蛛蛛似都仲可以兜因為佢老豆同自己啊媽兄妹點都會有相似之處....其他囡都用呢招真係

其實係桃花島咪幾好 係要搞黎搞去

射神差十幾年左右啫
同埋勁嘅咪又係嗰幾個

五絕死哂
全武林冇人接到班

柯廢老係度

真倚天屠龍記

同郭芙仲有兩件狗公嘈交呀

若黨要撐住

一直覺滅絕就係紅姐果樣, 佢扮得太神似

如果遇到黃藥師
已經變新東邪

射雕班人圍威喂練九陰練左20年
勁左好應該
難為金輪法王練到第11層都要輸心態

但你溝掂條女前途無限

呢世都中意丹丹

咁細個已經港女，不了

冰火島無野玩，生個仔易d過日晨

郭芙根本嗒楊過糖玩打者愛也

所以咪一早要死就係佢
留番越女劍咪幾好 上版果個幾靚

依個成八十年喎

14年拍到楊過咀左佢一啖，幾好笑

一凍想取暖咪攬埋一齊
攬埋一齊之後咪搞野

就係因為得佢盲先冇死

係囉
五絕玩九陰玩咗咁耐

為咗武術，我可以忍

趙敏的確似佢老母, 同樣係妖女 心狠手辣

我敏又唔見咗人

要想像一下社會氣氛，蒙古人會壓抑住漢人習武，連菜刀都無得用，點會唔退步呢

呢世都係我既芷若

做乜姐你

diu.....

敏敏入組了

中無忌好睇

年份其實相差唔多
我覺得弱化最主要原因反而唔係時間而係元朝成立
打仗其實就係人命嘅輸送姐
郭大俠都釘左蓋啦
好多武功都要人地言傳身教 點知班老師傅死9晒

無人貼敏敏圖啦 我想自貼呀..

你去返你個po自貼啦
最多我幫你推下

今日小芷若日

楊過收埋啲嘢唔教人
郭襄又學得唔多

唔去啦
留返啲quota 比班猁狗入黎射精

小芷若好柒
好蝗小孩樣 不了

郭襄冇學到金輪國師d武功真係浪費左

郭襄似佢老母，明明天份高但係冇心機學，乜都學得半桶水

楊過自己都唔齊啦學得
連桃花島四大徒弟都死曬
周伯通又唔識教人

郭襄真係幾似佢老母
聰明但無心向學

係就係
但都唔止郭靖一個係老師傅嘅
不過一樣都係釘晒囉
傳真七子 同成個傳真教都收埋皮啦
果時傳真教名門正派黎講最大派

程英其實之後點

如果金輪係正常人唔通唔學咩
本身就係金輪逼佢學 比你都唔學啦

周伯通唔識教人
佢連敦靖都教得識九陰真經
簡直係明師

張無忌的初戀

郭襄收咗經喺峨嵋山都鑽研唔到啲咩勁嘅武功

丐幫唔爭氣

日日諗住楊過

其實係郭靖癲
明明冇天份都死練爛練

丘處機喺射鵰雖然好柒
但係佢救嘅人絕對唔會比郭靖少
佢阻止咗成吉思汗屠城好多次

23歲執到本九陽 有邊個夠佢打啊 天龍三子同獨孤求敗23歲個陣都唔夠佢打啦

郭黃為國捐軀
南段俾蒙古剷平
黃藥師應該都係出海殉情
傳真教垃圾嚟

金輪嗰邊斷左欖啦
得返達爾巴

郭襄掛住捽碟

好慘

唔係
倚天武功水平係百花齊放 普遍人都勁左 但最絕頂級數嘅人少左(五絕級)

最明顯例子 神鵰時期五級級數基本上縱橫江湖 唔驚人暗算 因為級數爭太遠
但倚天時期好多人都半隻腳踏入化境 甚至準絕頂級 ( 四大法王 光明左右使 少林四大神僧 滅絕師太 宋遠橋俞蓮舟後期 成昆 )
以上呢班勁過 全真7子(一流水平) 但又未到五絕級

沉船弓

黃藥師應該同郭靖一齊殉城

蕭峰17，8歲記得好似學全晒降龍十八掌
全丐幫已經係最好打
天龍時代D人係金庸小說系列最強既時代
D武功全部都隔山打牛咁滯

痴線佬

又要拍了

聽晚見到周伯通

桃花島武功連黃蓉都冇學哂，何況郭襄

你沒資格說我
我是迷敏黨
你是淫敏黨

今年年獌都係收得皮

有劇開咪幾好

其實唔明20幾年黃蓉無學過新野

學多幾招守城都好丫

大家係呢到frd 可否不用獌呢個字

咪就係

敏敏同人呢

今年我獌都係收得皮

返到屋企先打得唔得
今晚想用邊段對白

幾勁嘅武功都好都要靠時間累積功力，前後練咗7年就可以吊打大部分幾十年功力嘅高手，到佢30幾歲個時究竟會勁成點

我自嘲 唉難得前排打返起

回咗兩個 on9

巨龍晏晝好似留低左堆keyword

士氣海鮮波
其實都應該瀨我嘅
我開左個飛機post之後就沉到依家

有keep住讀武穆遺書架
但係打仗唔同比武

生女養女已經唔得閒
仲要做靖哥哥智囊

守城邊有時間學
連帶郭芙二武都冇時間教

淫敏野唔寫

原來係你

每日練D 都得啦
24小時守城咩
扑野又咁勤力

仙女

係
我仲要自己寫故果個post都未更新過文

玩下腳都得掛

原來敏黨咁多曼

佢要教一早教左啦 洗玩蜜蜂
只係咁岩郭靖同佢岩key先忍到姐
試下其他果班 佢教唔夠兩下就話
你地都唔識嘅 唔同你地玩啦就走左啦

今晚情願繼續睇香蜜都唔睇波

我有入過佢飛機post睇過

都守唔到啦
打仗武功冇乜用咁

屌你咁快33頁
準備搶我芷若第一

你又係？

起底先知佢舊名

點解你地唔入曼區傾波
我敏黨果邊得我一個 勢孤力弱

教郭靖都係因為周伯通比人困住左先無聊教下
平時踩你都傻

成日嘈

守城除左兵法仲可以學啲乜
同埋歷史所限 都冇得好計

仲有我

影衰敏敏個名

其實呢
蒙古巔峰期，岳飛翻生都頂唔倒架喇。

我曼湖洋

太多人 都唔理外人

都唔係呀
楊過咪靠武功殺左蒙哥
郭靖爬牆返入去都係靠武功
點都有D 用

嘈下班弱智低質幾好玩
睇住佢地屌鳩我個post戇鳩真係幾好笑

明明反cup果日個個都有份打飛機 到柒左比人恥笑就有班人割晒蓆咁 低質到

咁係佢唔想教人
邊係唔識教人
佢教識左郭靖好多招

敏黨留個靚名先

你都痴線
我高質會員黎

34頁先嚟留名

你迷藥 我地不兩立

咁大家對個識字理解唔同
如果佢唔鍾意你就唔教 咁我唔覺得係識教人

傾傾下就熟啦
迷敏都係傾傾下就熟 一樣姐

可以準備再留

25

曼

咁你單殺一個就話姐
幾十萬人都搞得掂 佢地就唔洗全家一齊死啦

敏若桐聯盟呀

I Mean學多幾招武功姐，唔係話單靠武功

U 古天牢定唔知咩戀人

敏若桐＝Hehe Pogba Mata，同一隊

反倚天射鵰＝反曼

講事實 你都唔會否認啦 同埋入面幾多真心撐曼有眼睇
廢事講

又黎引戰

睇我個名就知我係咩人

敏黨唔會因為鈺琪bb內訌，但係曼區班友經常

郭靖教耶律齊18掌講極都講唔到重點就真係唔識教
結果學得14掌
去到倚天得返12掌佢好大責任

呢個真

以郭靖智商點會教到人

高質曼迷=敏黨
今晚等睇我曼比人中出456

雖然好想佢贏

我覺得大部份武林絕學都同級，睇下學得有幾深Only

九陽，九陰，易筋，九劍，葵花
應該差唔多勁

吸人內功果D Bug就唔計La

同齡嚟講23歲嘅張狗的確係最勁，但40歲後就難講

第三版唔係教齊18掌咩

咁的確23歲果陣楊、郭都唔夠23既張黎既

唔呃大家我係巴
呢到唔好傷和氣 唔好狗狗聲

234，應該唔洗456

九劍 葵花吹大左啦
其他都係內功野 又無損傷

原來敏黨有咁多曼 好滾動

唔傷 事實係我地對陣果兩場自己爆炸 又唔係咩黑哨果啲
都係波一場姐

教齊18掌，但郭靖教得差所以耶律齊都學得麻麻地，之後傳落去就學得越來越少，最後倚天得番12掌

第一場有黑哨wo

葵花殘本都屈機WO
仲有九劍楊過同沖哥都未學哂已經咁顛

呢兩套都有內功

屌我合理懷疑差唔多全部敏黨都係曼迷

你講同年齡既邊個贏到阿青, 1v3000無雙完場對比天龍三子同神鵰郭楊入大軍兩班人都怕到震哂

我都係曼，但cdrom唔想參予罵戰

爆唔爆都輸架啦，都唔同級數，班友同歐聯勁旅脫晒節

金囝應該專登既
武功一代不如一代，最後先接到現代無人識武功
佢個小說世界觀都唔錯

同九陰真經收埋一齊

張狗都無心向學啦
日日同敏敏....

難講
開波十幾分鐘missed 3個餐士
撚羊禁區外左右cup送波落美斯腳下

唔關事啦，神鵰郭靖都勁過射鵰後期郭靖

黃蓉有正經學過佢老豆啲武功咩

你有無睇書架.....
張無忌前後練咗7年去到咁勁係咁啱有奇遇一下谷爆到上大成 而所有內功入面得先天功係無上限無窮無盡 張無忌去到大成之後就算再係咁練落去都唔會有好大突破 人地幾十年功力係一步一步嚟 張無忌係一下去到頂封 邊有得比

想像得出佢會點教
郭：啦首先你要啪一聲打出去之後復一聲收返黎再將隻手轉到呼一聲咁，明未？
耶：
郭：

太耐冇歐聯掛應該

新修版自打嘴巴架喎, 十八掌本來就係愈聰明嘅人愈難學, 所以黃蓉先學唔識
郭靖一來唔識教, 二來耶律齊係醒目仔同十八掌唔夾先會慢慢失傳
我完全唔明新修天龍改做廿八掌同神雕學全有咩意思
純粹等郭靖揹少隻鑊

我反而覺得阿青把劍夠鋒利加埋武功又唔差，對住班藤甲兵真係當生菜咁切

點解我敏要同張狗一齊

葵花都有練內功法門 書會有提過要煉丹去食

有冇人覺得今期楊不悔幾正，好鍾意呢類眼型

比起內功心法
九劍 葵花更似修煉總綱

掃地僧秒張無忌

佢內力未夠精純架，張三豐得三分一九陽功內力都精純過佢，23歲嘅張無忌功力一定未到頂

有啲似老闆教你做嘢咁，

老闆：依家教你點做
下屬：好呀
老闆：（俾份manual你）嗱，咁樣做，明未？
下屬：
老闆：教咗你啦，唔明自己睇
下屬：

張狗好似冇乜對手
點進步

鍾意敏敏眼型多啲

食本身未婚妻個女 咁識食

想做唇膏

以學歷計，張狗23歲攞PHD，郭靖同齡時仲未中學未畢業，神鵰三十幾時時攞咗PHD，40後雖然無攞到諾貝爾，但都有個終身成就獎，楊過就30左右就PHD，40時攞諾貝爾，張三豐百壽時攞諾貝爾。

臨尾嗰下可愛到

佢隻眼真係好正

agger

無忌 你要記住這裡每一個人 他們都他媽的沾滿你爹的鮮血

最尾嗰下

愈是美麗的女子愈會騙人

邊有咁詳盡呀
郭：吸氣，然後出掌。記住出三成就夠啦。
耶：岳父大人，我唔明喎
郭：齊兒，你係聰明人，唔會唔明㗎喎

張大教主大個左用下體諗野 soso講過啲乜都唔記得了

跟著佢望咗阿媽兩眼，就冇信佢講嘢

唔怪知得

媽你騙我

識武功都冇用啦
後來要槍有槍，要炮有炮了

原來愈漂亮的女子才信得過嗎媽媽

所以大家唔好再怪佢
人哋明明跟足

應該咁樣
郭: 嚟嚟嚟女婿我嚟教你降龍十八掌
嗱, 首先紥行個馬, 跟住 我啛!
(好興奮)嗱見唔見呀嗱, 棵樹爆晒呀嗱
耶: 見係見到, 但係我唔明呀外父
郭: 下!?唔明?唔緊要唔緊要
我再示範一次過你睇
嚟嚟嚟...

一路repeat

當時佢理解成，靚女講嘅嘢不要問只要信，咁就有得生小無忌

希望今晚發夢見到敏敏
敏敏個頭好細 好想摸 今晚攬住佢

咁正？
巴打你一定怨念好深
日有所思先會夜有所夢
今晚再見到佢嘅話淨係攬住佢咋？

Cls 去都第八集已經開到第27個post
你哋估TVB播到結局應該開到幾多個post?
70個得唔得

到女主們出場肯定更快
70過硬

敏敏出場一日2個post走唔甩

敏敏我搵你搵得好苦呀

今集開始有好多人話拍得好

細中無忌拍得都幾好睇

有d擔心佢地睇完既反應

學醫個度最正

原來大結局完左已經有1個星期
沒有敏敏既日子

靈蛇島開始就會收返佢地講過嘅野

拍得好...撚曳

話說今日張翠山自殺scene係咪cut短左🤔
原版勁撚長

好似CUT左慢鏡

睇完結局

睇埸戲,返黎就爆多兩個PO

可以點樣玩鈺琪
好想摸佢個頭 好靚女

淨係攬住都夠j

一集兩個post？
你哋回得咁快
其他人點追得切

我覺得會變咗個個討論敏敏

睇唔切呀 怪住j 芷若

爆J芷若

唔討論敏敏點下火

發個清醒夢, 夢入面為所欲為

以後不要再J我了

我係溫柔j芷若 不能太粗暴
芷若真係抱起都怕跌爛

每次睇張翠山同殷素素死個幕都引唔住流馬尿

一眼分得出敏與若之別
若是拎黎丁
敏是拎黎愛

敏敏不是用來J的

睇緊呢套睇芷若, 但D仔很醜
但為左芷若繼續睇, 呢套芷若好精靈 好CUTE

主角？

每晚都要苦口婆心講一次

呢套祝祝淡妝好靚
第一季都幾好睇，第二季極狗血個尾好差

第一次做主角
推薦迷若黨睇

我愛趙敏!

小昭存在感好低

夠鐘簽到喇

鈺琪係用黎欣賞架

唔止啦 3個post不是夢

主角呀

鈺琪向大家講gd nite

又要睇住電視又要j芷若又要覆post
咁咪好忙
兩隻眼唔夠用

你哋討論趙敏啦
我會j張無忌囉

無忌

睇咗一陣 雖然好想睇若b 但真係接受唔到蝗國嘅時裝劇

第一幅張無忌

除左芷若其他都很醜

好平

由23集開始整敏敏GIF圖

等我幫佢二次發育

敏黨出沒

夠鐘食藥喇

support

敏敏玩扇好正

敏黨深夜出沒

睇精華

有同好

小淫賊報到

英氣十足

今晚少左好多人

頭先出左去睇戲

一燈夠精純啦 咁係唔係代表佢內力高過郭靖楊過
精純唔代表啲咩wo 書都寫到明張無忌係大成咗

可能瞓覺等睇波

2019倚天屠龍記 (28) TVB 星期一至五8:30pm 金庸劇透慎入

開定先

佢個樣靚得黎又cute又可憐feel

推爆佢